(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (219)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

沙發

頂

二樓

想唱k了

想唱容女士

聽我唱歌會穿耳膜。。。

估撚到您啦

真
一出聲我就會雙腳發麻

身體會不受控制地臣服喺燒山嘅蜜汁聲線

1001

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好悶.....

會既.....
但外貌行先囉
你的樣子如何 你的日子也必如何

我都係

Hello 你就係傳說中既企鵝手？

無髮泥，無Gel 頭，無潮衫，
頹衫，頹褲，頹樣，踢拖出街

其實咩事

無所謂啦
我地針對甜心貓寶貝

得荃灣仔對我咁好其他把口都食咗屎咁

人哋係怕咗你先對你客氣囉ok?

死開啦
你地好嘔心

絕色～歌姫～～

淫

5/10

留名食花生

8/10

留名

係丫～～～
新人

Who？

0，150
請指教

MKU
Miss u so much

你好～～

你哈比人嚟架？

Feel到又有新潮文

另一個角度睇， 精靈（射箭仔）d Fd~~
咁去形容好點

愈來愈覺panadol 冇用....

越嚟越覺得我自己都好冇用

精靈游俠？

係。。。。

迫自己曬下太陽，同埋按下個頭仲舒服點
（個人經驗姐）～～
Take care

~~~

MKU~~
你係咪返返香港好耐啦？

O.....尋晚先睇返個post~
MKU.... 冇野啦～

最近我竟然...好似....開始鐘意Anson Lo....
我係咪痴左？

我以前好唔鍾意佢....但最近......
起碼好過條爛姜！

清～～～～
口味....幾獨突～～

幾時有gathering!?!?
我由兩年前已經想見下MKU有幾殺食....
我決定第一次出席大家既聚會（前提MKU要show up)

take care ar

我地決定三月份會搞
Mku又真係幾殺食…

你見過佢啦...?

有冇人知道波仔最近有冇上來吹水？

我就出席收服MKU

Thanks

見過啦
大隻男神

冇分享雖！
佢收埋收埋

大隻男神......吹大d Y！！！

家姐個ass只係level one 架渣......

冇咩，我出返去先

真係男神黎架？

如果妥協 或會不必告別
忘掉不堪 背叛 殘缺 往史 揭穿只剩諷刺
只想纏綿 當我膚淺
還望苦澀過後有著甜美上演 最終關係不變

錯哂....

好多花生

玩到咁大

係～
上年同佢一齊去bingbing
佢最近又bulk咗

有圖有真相！

你一生人都bulking緊

Why

我都好鐘意聽呻吟聲

淫腳

吓

@老母14日啦又

瘋狂恥笑揮手區

佢今次衰係邊

引導人留聯絡方式

又睇中邊個想交配 咦 點解我講「又」

新人lm

粉

好彩放咗TSLA

Same

link?

格劍相

哩到好亂 咩事

真呀

排隊啦細路

我哋兩姐弟最清純

我排咗好耐-.-

呀女

哈
牛年打後此po第一個笑話

以為第一個係我。。。

收到

名媛

無
無女我唔去

大拿拿幾個月。。

其實你同牙粉可以唔使再搵我

容不下事實的社會

叫媽媽
媽媽操死你

媽媽 操我

得一條仔掂 好慘

全部綠色喎

晚安

搞唔掂

你囉

中間ok wo

wfc 關佢傻西事

又飲

Hi

咁益我

政府消息人士指出，電子消費券會盡快推出，擬連續 5 個月每月派 1000 元，限月內使用，預計開支約 360 億元，行政費用 6 億元。政府消息指出，政府將會聯絡八達通、Alipay及 PayMe 等電子支付公司合作。

話左係利益輸送嫁啦

1個月1000

你估中了

都唔係好野*

嬲咗

勁寒酸

牛b

牙妓

咁就應該得

陰公

牙漢真係好正